WhatsApp鏟group

Del 個group時唔記得㩒個option Del埋媒體檔案，有冇辦法去Del埋佢費事呀位

好似無方法 同埋手機下載左都會留底

咁咪永遠晒咗啲位？